用手幫男友調情！20歲正妹手指癢爆「長菜花」

情侶床上翻雲覆雨，前戲調情少不了，但小心玩過火「性病」纏身！一名20歲正妹下體奇癢無比，只好去婦產科就診，豈料不只陰道長菜花，就連手指也中標，長出一粒一粒的病毒疣。

彰化市博元婦產科院長蔡鋒博表示，日前曾收治一名20歲女病患，外表出眾亮麗，對方告知私密處搔癢，且陰道外長了一粒一粒灰色的東西「奇癢無比」，希望能內診檢查。

不過因為長在外陰部，蔡醫師回應女子只需上檢查台，果真在下體發現菜花，此時正妹發問「我的手也有長一粒一粒的東西，皮膚科說這是病毒疣」，她不禁納悶，疣和菜花兩者有關係嗎？

蔡醫師指出「大有可能有關」，因為兩者都是疣，菜花叫做尖頭濕疣，而菜花和病毒疣這兩者都是人類乳突病毒（HPV）引起的。由於病患手長菜花不尋常，蔡醫師便進一步追問，另一半的性器官是否有菜花？女子回應「不清楚」。

但為了找尋真正原因，蔡醫師經對方同意，再次詢問較難以啟齒的問題「妳會幫妳的男朋友做手上服務（打手槍）嗎？」女子默默點頭，事後已開菜花的藥膏給她擦，醫師強調若沒效果就需電燒。

對此蔡醫師提醒，隨著性生活愈來愈多采多姿，包括同性伴侶，口交、肛交調情愈來愈普遍，甚至幫忙另一半打手槍調情，假如男朋友的性器官有菜花或人類乳突病毒，就可能造成手長病毒疣

真係男朋友咩

尖銳

打J都會

打j記得洗手

控制唔到技C

明日花 昨日已開～

屈男朋友？

正妺係邊

又moto

所以話

個醫師可以睇正妹下面

打J點會呀，好明顯自己有（或者比男人傳染），之後自己成日打潛艇所以隻手指都賴嘢

呢d冇圖？
平時d核突野就有圖